[知彼知己]大陸五毛係點樣抹黑我地?

source: 歷史時政交流(粉蛆group)

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

推比記者睇

push

tui!

推

推上微博俾大陸人睇

記者

721 811

雖然話大部份招式我地都知 但我地可以學返佢地做相反既野

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

掉上fb

612 721 811

先不論真偽但頭三個二元對立非常常見
咪話班毛,連登都唔少呢啲TOPIC
但根本係偽命題黎

Push

wow

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

tui

PISH

班韭菜一提到英美國旗就高潮曬,真係扯旗手

現指導各位-0.5毛
根據以上規則自由發揮

撼動14億中國同胞，海外華人齊高呼Free China震懾香港，止暴制亂

推上熱門!

Yes 要大量舉要求民主自由既牌